【ViuTV】《男排女將》We are the Littles [請使用不推文回覆] (18) 最佳將軍黃金sir

《男排女將》
🏐We are the Littles🏐

全港首部男排港劇《男排女將》11月23號正式登場，
為大家送上一段香港排球運動員嘅奮鬥故事。

故事講述，阿King（顧定軒飾）、Bobby（Anson Lo飾）、阿檸（Tiger飾）、方丈（Jer飾）、阿神（Edan飾）幾位熱愛排球的年輕人，原本是某甲一排球隊的成員，不過因為身高未達標準而遭人遺棄，他們對此憤憤不平，直至後來遇上蔣家瑜（鄧麗欣飾），幾位男生的命運從此改寫。

蔣家瑜其實是前香港女子排球隊成員，因為幾年前一次沉重打擊，令她失去信心，過了好幾年渾渾噩噩的日子，當她遇上阿King這班人後，重燃鬥志，一發不可收拾，決定開創先河，成為全港首位擔任男子排球隊的女教練，球隊名為「力圖」，創團後隨即吸納新血，包括潛質優厚的魚仔（Ian飾）。

「力圖」齊腳後，積極為參賽做準備，但家瑜堅持不做魔鬼教練，主張「開心排球」，但要求相當嚴謹，因為她認為這樣才能夠享受打排球的真正樂趣，一眾隊員在家瑜的帶領下，球技突飛猛進，與此同時，面對熱情投入的隊員，令家瑜決心改變，嘗試走出個人陰影，希望重新實現自己當職業排球員的夢想。

當年被人笑謔的「矮仔」球隊，創造出一個又一個的「小傳奇」！他們用行動告訴大家「We are the Littles（我們不高）」，但別小看我們！

《男排女將》於2020年11月23日起逢星期一至五21:30－22:30於ViuTV播放。

Credits to 力圖稱霸絲

Little 力圖球隊

蔣家瑜/教練/力圖大腦
家瑜（鄧麗欣Stephy飾）

???/體能教練/最強暖男外援
黃金Sir（陳宇琛 飾）

1號 T K WAN/???/後備接應二傳
Chris1 (Alton飾)

2號 C K TO/淘志強/後備二傳
Chris2 (FatBoy飾)

3號 W P AU YEUNG/歐陽偉平/後備大槌
Chris3 (Jeremy飾)

4號 F LING/凌鋒/副攻 (隊長)/內務擔當
阿檸 (Tiger飾)

5號 K C YUEN/袁啟聰/大槌/理性擔當
方丈 (Jer飾)

6號 Y YEUNG/楊洋/副攻/力圖公關部/呃Like擔當
阿神 (Edan飾)

7號 Y L CHAN/陳逸朗/二傳/調解擔當
Bobby (Anson Lo飾)

8號 K H CHEUNG/張競康/大槌/士氣擔當
King (顧定軒飾)

9號 K K KWOK/???/大槌手/身高擔當
QK (193飾)

10號 C Y YU/???/接應二傳/得分擔當
魚仔 (Ian飾)

歡迎各力圖球迷指正/補充

力圖精神！

係

如果 bobby 同 king 結咗婚 每日生活點過？

留名

今朝咁撚早叫我起身練波
屌撚到你聽朝起唔到身

日日格劍

兩個都係0

日日瞓醒就練波

一個每日嬲 一個每日做和事佬

第二朝牙傾就會做唔到深蹲

LM阿神方丈

支持牙神！
我愛力圖！
我愛排球！

班仔叫家瑜男朋友做班主

搞唔掂有畫面

所謂力圖精神 就係憤怒
我地力圖手足 自成一族
不但精明能幹 做野爽快
我地會打A快 又會開live

Bobby做1

用開iPhone返唔到轉頭

0600 練波 (做愛)
0700 真係練波

我知啊但係點解

好耐無見

想要完整時間表

LM

大叔的愛

波家軍報到

春田田

晚晚都有追呢套劇

依！ VIU播大叔喎!!!

練完波腳仔軟仲練到波咩

做野好爽快咩

Dirty

其實好多場戲stephy真係好有素顏感覺
同平時化妝個樣唔同
到底係咪真係接近素顏 定係素顏妝

不過都好靚

呢套野好好笑

lm

唔通係鋪路

嬲就嬲得快

方丈

方丈唔好嬲啦

方丈加油啊

波俾傾每朝晨早叫起身練波 再嬲 波再氹番佢

四哥

有聲

Jer

又大叔的愛
雖然睇左舊版同電影版都真係唔太頂得順

方丈個栗子頭

即刻好多幻想

第一季Viu都有播啦

方丈比心機
你會成功㗎

呢套好笑過第一輯

我柳 做主角

方丈加油

有暗示

班主好似係球隊老細咁解

方丈好q

Jer個頭真係好毒

Jer做自由人

好q啊救命

方丈做智囊團啦

想要堅料啊

Stephy bb好好

自由人 啊jer

咁快又返返去 我以為頭先屋企成part係幻覺

牙傾有強項...?

方丈講嘢冇中學時咁頭dup dup
大個咗啲啲........

佢哋三個

又嚟

連啊神都淆

不但短小精幹 憤怒十足

睇錯人形蜈蚣

肥仔波

男女男

力圖beat力圖beat力圖beat

1對1教

呢啲應該叫裸妝？
聽講要做到呢啲效果都要化好耐

三隻小學雞

廢到

家瑜式調教

神：呀~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

憤怒

鬼王節目係7cfu？

契係真係好撚無鳩料

柳胸肌

班仆街仔又玩嘢

jm9 笑死

又黎

阿神

渣ga

笑死

痴線

頂呀

唔想睇呢兩條小學雞

傾妹啲戲唔掂

條女好撚煩

神:啊~~~~~~~~~~~~~~~~~~哇

方丈似做自由人喎

咪做呢條愛情線啦

鯨魚妹好黑人憎

咦阿神終於唔係著黃色橙色

阿檸同阿神好得意呀

換返6c出嚟算啦

Jerdan

佢嗰種演技有種以為自己好靚女嘅感覺，好唔討好

三個+Stephy

唔洗訓架

因為今集唔係佢做主打

一啲都唔可愛 同shirley仲好

好巴打

G持Jerdan

條女好撚柒
性格又閪

講做戲佢家姐好幾班啦

呢條線勁無聊

牙契份人閪都咪夾硬搞呢條線啦

依個組合不得了

Ocamp都係唔訓架

路人樣

想要番Shirley

着呢啲正正常常咪好囉

自由人jer!!!

可惜佢唔係靚女

沖完涼又出過汗

呢三個就宵夜
牙傾同牙波係早晨套餐

一個波車埋個八婆度喇

jerdan虎

咁細粒但又想chok下西面
冇嚟霸氣

邊個敢笑你我同你打柒佢！

大家都好中意唔訓練波

還我咖啡妹

反彈重組攻勢？

但著黃色橙色都好qq喎

阿妹新一次演戲咋其實 比次機會啦

佢個角色係要扮靚女萬人迷 但唔靚 同埋演技差

同家瑜宵夜？

海狗丸

佢着乜都QQ

Jer有信心個樣好cute cute

牙柳對肥仔波

Jerdan is real

Btw到而家仲未接受到stpehy 同王子

打手出界啦

Shirley shum做呢個角色仲好啦 大包米

兩兄妹好煩

識野

呢度個個都係第一次

Mirror都係第一次做戲好過佢好多

哪懼毛露

方丈笑返好可愛

打touch out

契仔做得唔錯

我黎喇

固定嬲又真係小學雞喎

佢個樣幾似嗰啲拎咗去歷史博物館嘅mk妹

腳又長

成隊都係小學雞唔洗爭

睇唔出佢扮緊靚女喎

顧定嬲成日同隊友鬥 點同你合作呀

bobby飛釘

力圖！嬲！力圖！嬲！

好意思話eq高

力圖 嬲

鬥嬲

阿神同肥仔

控制情緒呀神b

bobby扯lin旗😧

有冇一日進步咁多呀

兩兄妹真係最唔討好

拎套拎套拎套

咖啡妹係咪出完㗎喇好掛住她

Bobby好醒

勁呀

排隊

口牙木彡

咁老實講 睇左佢地2年
有幾個都係做返自己姐

牙傾做咩櫻木花道上身

真係好小學雞

狂操又唔瞓又復原得切

天氣凍啊

固定嬲串到

想幫佢啜

神方丈

佢長期都係咁

當佢唱歌

對面對嘅自由人係咪locker，好似樣

同八婆宵夜都得

Touch out!!!!!!!

Chris123

Jerjer好野

This is my 柳胸毛

打觸手

佐久早聖臣

但傾妹連講對白都好出戲。。。

諗起之前有人話coco粟米片...

Chris123好得意

肥仔

全力扣殺

Locker

Chris123作用 旁術

JERDANSON！！！！！！！

得一招

邊個拍方仗個波

屌我未發力咋

次次都係同一招

呀king同佢個妹都好撚煩

講到咁易打中隻手出界

但輸都要罰埋

飛釘

Edan 都扯左

林敏驄

贏波係未有特別獎勵

神波都飛釘

係，locker周圍都係

Bobby粒lin

唔完美可接受有改善空間

唔完美可接受！！！！！

其實人地攔到網
其他人係應該可以上去救番生粒波？

佢哋啲飛釘好搶視線

不完美可接受

唔完美 但可以接受

想奶一下

唔完美 但可接受

佢同佢個妹都好黑人憎

嗰個係咪locker嚟

唔完美可接受

不完美可接受需改善

唔完美 可接受

唔完美可以接受

余香妹嗰啲叫做緊戲？

不完美可接受可改善
黃撚到呀

不完美可接受有改善空間

打觸手好難防

仲要下下都touch out對手又唔會adjust

打左成年牙傾都仲要咁樣單打d隊友....

wa diu
細妹連咁簡單Yeah 呢句對白都可以廢到咁

Yeah好波

小氣契

唔完美
可接受
有改善空間

幾時到牙柳同tiger扯

唔完美 可以接受 仲有改善嘅空間

cls

魚仔飲臭水樽

好正

不完美，可接受，有改善空間

自私J

阿妹條腿好正

兩兄妹都咁乞人憎

笑死契仔

李桂華

唔想再見到安安真心
一d興奮都冇

契魚又比人恰

咁都抽到
條濕鳩李桂華

不完美 可接受 有改善空間

見到契飲水淨係諗到水樽好臭

又抽

做緊自己

掂呀

做自己姐

方丈好波

夜晚打飛機慶祝

余香凝呀妹遠睇有啲似袁偉豪條女

咩野贏左YEA 講到咁平淡

真

人哋煞景架
呢句小兒科

Stephy黃到呢
串鳩啲死黑警

西面了

兩兄妹都咁討厭

不完美
可接受
要改善

兩兄妹蝦我契契

死魚

JERDAN

Chris123贏同輸都要陪練

肥仔想偷懶

Tiger 對腳咩料

今集牙魚嬲得多過牙傾

收聲啦呀妹

戲入面都有jerdan

個呀妹好煩

咪係 好撚煩

佢嬲得可愛

條女成日加把口好賤
係咪想人地真係反面先安落

贏波攞分少都唔得
想練成隊球霸?

JERDAN IS REAL

一下咁少？

本身唔覺得家姐特別靚 而家見到個妹突然覺得家姐好靚

兩兄妹好撚煩 成日單單打打

0語氣 0情緒

Bobby做磨心

夜襲

個個都搞鳩bobby

屌 bobby 成日都畀人搞

bobby 係咪冇得瞓

彈人個鼻

收聲啦八婆勁煩

BOBBY慘到

傾妹真係好黑人憎

bobby：屌

bobby好慘

又搵Bobby

Bobby

Bobby慘成公厠

魚仔男上搞Bobby
牙傾

好撚慘

煩到

bobby

Bobby好sad

Bobby慘撚到

個撚個都搵Bobby練

牙波=陪練師

波比好慘

啊波

又搞鳩Bobby

個個都揾波練波 好慘

你班仆街 可唔可以俾牙波瞓覺

Contrast effect

好gay

Bobby晚晚唔洗訓

凍呀

拍嗰陣十零度,難為chris1仲要著佢件背心便服

個撚個都搵Bobby
之後最撚好波係Bobby

Bobby好慘

今集Tiger大隻咗好多

Bobby 被人輪

bobby究竟係0定1

bobby真慘

唔掛得個個唔肯練一傳，爛網同fake

CLS我地係咪時光倒流咗

個個都要牙波陪練

3p

搶仔？

斷正

噚日又話咩沒有主角 只有合作
今日個個爭做得分王

波波勁慘

肉便器bobby

波比淨係可以俾阿傾含醒

又搞BOBBY

三角

個個都揾Bobby
練完又要沖涼

G ar 3角戀

固定嬲又出現

嬲！！！

3P la

牙波對住牙傾唔say no

心痛牙波

牙傾：搶我條仔？？

3P未？

半夜起身練波個頭都SET到咁靚

男人係咁㗎啦

真三角戀

和事佬出動啦!

唐仔勾義嫂

咁撚樣三角戀

係咪就係佢哋話大隻咗唔連戲

固定嬲出現了

好撚可愛

4P

4p啦咪煩

原來4P

沖完又要

king好麻煩

慘豬Bobby

king真係好撚黑人憎 正常係應該開左拖

King:搶我Bobby 嬲

個個都搵bobby

Bobby好撚攰
比三個人輪

三角戀呀？？？

Bobby真係全職陪練

Bobby慘到

Bobby日操夜操

又嬲

bobby:屌啊

好心叫肥仔幫下手啦

盧瀚霆啊盧瀚霆

牙波好多人爭

牙波：你班人俾我抖下okay？？？？？？？

專業陪練員:bobby

好得意

Bobby: 我要訓覺呀屌

方丈好可愛

鄺美寶

最強setter

然後chris2唔洗落場了

做咩唔搵chris2練

沒有合作 只有主角

波: 俾我瞓啦

Bobby灰到

你班仆街比我抖下啦

兩兄妹都好撚閪

依家明點解chris123無得落場啦
因為夜晚偷練波都唔俾佢地出場

點算 叫埋啊神先 等等

每人一個 pose

幾時先有完整比賽睇
想睇策略

AK呢首咩歌 好似好難聽

哇正到

剎景

Bobby先係操得最多個個

bobby 比人當電兔 係咁操

King好煩帶埋佢個妹走啦

Bobby陰公豬

放開個 bobby

金星女孩

bobby平時做架両做得咁開心吖嗱

牙波只想睡覺

chris 3連對白都冇

方丈:練波唔叫

完全唔似就四十歲

金猩

可唔可以做下個標題

人設 唔會有

好想比Stephy帶返屋企啊

☺️

gfable

句對白係贏，唔係yeah

好嬲好嬲

要問契仔😊

點解可以咁難聽

😊

個名咁kam嘅

牙網：黎啦，我準備好喇

留在彼此的身邊

話佢廿頭都信

屌那星女孩 難聽主要係佢本人魔音

分唔到 首首都好難聽

好想cut咗king妹個角色
做助手有咩用 又成日針對魚仔

遲d出曬金木水火土星

真係同tvb個啲化濃妝瞓教冇得比

同佢個人一樣

力圖！嬲！力圖！嬲！
沒有合作！只有主角！

牙波：調解員都要瞓覺㗎屌你
練波自己練啦

想睇佢講下嘢

邊度有人四十歲

唔係邊得黎做二傳

係我的最愛嘅阿寶呀

唔完美
可接受
有改善空間

提緊大家毋忘初衷啊

金星女孩有啲似呢首

除咗幫牙契洗白，都諗唔到有咩用

同佢阿哥一樣咁煩 比返律師我

呀king個角色設定邊似主角

想一生一世哄他笑

火星男孩

咩人出咩歌

9金星女孩😊

心痛波比仔

係咪想寫佢地做仇人變情人

Bobby： 專業陪訓練機器

咁又唔得 29+1就差唔多

万刀甲

米露迪

拋波扣都練到既

係屋企都唔除外套唔除鞋 算吧啦

你班仆街俾我抖吓好冇

每個人都想要一個阿波

根據青春劇老土劇情，之後佢地肯定會一齊啦

真係好有我的最愛果個純情少女feel

正

痴線魚仔好撚正

千億個或許~~~~

可唔可以將佢啲air time畀晒Chris3

土立土及廣告

結果BOBBY最好波
因為練習時間最長

珍 好撚煩

中出左佢10年

牙波屬於我的

佢對波都好好

分手未

點解佢叫😊

分手啦

黃金sir仲要車埋人地條仔

黃金sir要揸埋車
公平咩

幾時分手

黃金同marco一齊都唔錯

黃金騎兵

唔反班主了

佢好撚鍾意用呢個 emoji 😊

係唔係代表力圖要輸波

諗起佢唱打天下
千億個或許~

黃金SIR 做司機

兵 無計

做兵做到

見到家瑜同成班男寵玩緊

準備分手未

支持Locker

慘到

黃金大將軍

玩到厭啦
日日比你食米芝連你都想食快餐

想比牙波屌

雖然同黃金襯d
但其實條仔都好好

力~~~~圖！

分手都分幾集

不要再蝦我魚

呢一分係你就係你

好想要

又係廁所

方丈又變樣

擾敵
同啲加紙柒頭一樣

好想要佢哋個水樽

仆街仔

好衰

我又要

locker學人叫人做男人 性別歧視呀

呢隊真係好撚仆街

方丈on9

美人又沉

排隊

前面好多little men排緊

打觸手都叫矛
你係男人防守勁，就唔會比人觸手啦

點解無人陪佢入廁所架

又trash talk淆底

方丈咁好人做咩

我屌哂你班仆街

心理質素：0

條友把聲

Locker:性別歧視

仆你個臭街 蝦我方丈

自由人幾靚仔

又恰牙Jer

打觸手有咩問題

嬲了！

淆底獸

班柒頭驚輸

屌得好！！！！！！！

超
破唔到人地個茅招係你廢咋
球例又無話唔比咁打

喜歡契讓美沉 喜歡契讓美哭

好想比家瑜鬧

好撚on9

屌得好

方丈真係

locker幾型 但佢蝦方丈

家瑜屌得好

恰方丈

呢一份係你就係你㗎方丈

方丈上啊！！！！！！！！

Locker 好波

你唔好理啦 劇情需要

魚仔呢下好warm

魚仔正常咗喎

Stephy咁都睇唔到班主

大聲啲嗌返句：三分已袋，理撚得你

諗返自己開個post呀

Jer 真係垃撚圾

扮咩好人

你攔唔撚到就咪嘈啦

咁似蘇e浚

魚仔好好

都話嬲先會有分架啦！！！！！！

屌魚仔好warm

珍

魚仔同牙傾咁warm嘅

方丈係你啦

好兄弟

終於似番隊波

stephy真係教練上身

睇唐仔扮好人好唔慣

屌你啦打手高技巧黎

好有愛

魚仔很善良

班友玩野 但好正

好warm

上呀

咁都分數空間可以俾佢地特登輸分

屌你班衰仔輸晒啲分
不過好sweet呀

屌大家好撚 warm

增強隊友士氣

係我先做到

屌又想喊

係我先做到
好串

拎3分黎玩

係 根本對面眼紅

好隊友

練咗好耐

呢part好有愛呀

鼓勵方丈

因為佢哋知道方丈一定追到

神b

有冇咁串呀

叻仔！！！！！！！！！！！！！！！！

迷魚黨正式成立

真實拉Jer落水

好好人

呢part好好咁先似返一隊

串咀柳真身

講中文好唔慣啊喂

終於有TEAM SPIRIT

方丈講野好八婆

跳舞大師

用三分黎喚醒佢。編劇編得幾好

一秒出戲

力圖！憤怒！

劇本早已預備

有d似乒乓打削波/足球泊大巴
對面發老脾應該仲爽

同12碼聯場場博12碼一樣

方丈串返對面好叻仔

美人OT完？

力圖！嬲！力圖！嬲！力圖！嬲！

Locker可以再串d

方仗個揸波pose

對面攔網做得好
根本唔會比人打到觸手

一講就出晒戲

好想知如果星海聽到話打茅招會點

日向一季先出一次打手出界
佢一集出n次

方丈連寸人都冇d霸氣

快啲申請del post

扮緊工

慢鏡

笑咗

啲濕鳩effect

901根本好常見

d cg又黎

轉圈圈

啲CG真係好撚正

有spot light

stephy屌方丈型到仆街

自由人碌呀碌

個慢動作

笑死d CG

屌你老母好撚熱血啊！！！！！！！！！

Jer b好叻

力圖

屌 我諗起奧運6子

Last呢球拍得幾好雖然一睇d特效就笑左

嘩對面個自由人碌得好專業

Locker 有慢動作

Cg

其實男朋友都好好呀

locker

分唔到手啦

攬我啦

出超必

方丈叻叻

係波餅呀

我愛方丈

俾埋cg方丈都係型唔起

你得咗喇！！！！

黃金

真係好正

陳子豐分手啦屌你老母

Locker係咪本身識打波嘅？

佢地出口術咪一樣

次次都打燈扣殺

Hi...

又有on9 effect

招攬對面個自由人入隊啦

得方丈唔會駁佢嘴

啲煙 啲震波

唔會分手喇。。。。

牙海

要分手了

仲未分手 屌

仲未分得手

呀海

黃金sir

得你一個 邊有黨

歐陽海

其實男朋友真係好人黎

黃金sir
幾時分手呀家瑜

阿海

日向神技觸手出界變左垃圾

下一集就講分手

好開心啊！！！！！！！！！！！力圖！嬲！力圖！嬲！

頂 男朋友快D介意 快D分手啦

係囉都唔明點解咁多人想佢哋散

黃金上位未

又Donovan

黃金sir睇到攬住果幕實好sad

爛仔隊

講英國件事未

屌分手未

打觸手有霸氣就得

一集完camp集訓完

歐陽海
依家先出場

望住自己條女攬咁多仔仔

Ok

屌 認唔出

個男朋友唔知點解好掃興

Locker QQ

決賽見！

肥仔同呀神個樣

教練把口都咁臭

佢同花蛆 + 😊 有3個人

黃金大將軍太慘

king妹個樣想點 好想打巴佢

不了

分手

自由人要係33

阿妹你個咀想點

對面d高佬仲煩過女人

傾妹真係好難頂

依家收左幾多負皮

想睇黃金大將軍上位
同佢地襯d

打返場真友誼波啦

就散啦
黃金sir 有機

畀佢見到方方對腳仲得了嘅

屌你

佢老母爆大獲

Marco屋企好多魚仔

有牙神頭先嗰下型到

出事了

點解佢唔對住Stephy

Locker正賽係咪會再撞到？

咩教練就有咩球員

應該差唔多分

衰多口啦auntie

好柒

爆大鑊了

8

敵人隊隊都串到仆街

牙妹可摸耳唔好chok個搏打臭閪笑臉 睇見都憎

可能想溝班仔

爆大鑊

去英國

好似大得際

同花蛆圍爐

阿媽又陷害個仔

結果Chris123 3場都無練到波

又姦 欣直多一次

咁高做自由人
當33垃圾

要分手喇

大碌

唔係佢飛

要分手啦

我真係忍唔係啊

Oh

第一round輸啦

係咪可以分手啦

去英國著

locker 最尾落地嗰吓拍得幾靚

分啦分啦

陳子豐四眼個樣好似叮噹

啊媽神助攻

分了

美人快啲懸崖勒馬啦

Hi auntie

有撚嘅女人

有啲魚香凝feel

最後晚餐

大獲了

我上次因為讚Ian收左30幾負皮

媽咪.......

準備爆佢去英國

卡邦尼意粉？

佢個妹嚟㗎

我想特別啲 locker周圍都係啦

要分手了，又係第三者

唔使再理我啦由得我吧盡情負皮我吧！！！

伯母靠害

極不討好

豬隊友

分手分手分手分手

5+1

唔係同佢去

分手啦快d

咪仲好
講左唔駛煩

迷魚唔迷契得唔得

分手！分手！分手！

已負皮

Ian
契仔

分得啦

要配合返little嘅概念

molamola

我唔帶家瑜去呀

兩年

stephy個樣你話20頭都大把人信

我話🐌好聽 50幾個負皮

分分分分分

分手！！！！！！！！

和平分手都好過男朋友出軌既

男朋友其實好好

準備分手

但對比岩岩 個妹差幾皮個feel
我好想打佢

啲意粉乾曬

永遠記得

原來係咁你講先知

我就是這樣

最後晚餐?

分手到開新PＯ

唔提當冇件事

我都想食Stephy

你個黨友累咗你

屎塔飛值得更好的

老老實實
Jesse 幾好人
咁都唔出去搵第二個 偷食

佢個樣 西面>靚 連笑都好似恥笑咁
余香凝靚好多 同埋真人港女還港女 起碼個笑容比人感覺正面D

set左cam係公仔到？

蕉蕉

分手q?

咁應該唔止兩年

分手啦屌

大才小廚娘

分手 啪啪啪

蝸牛合唱版係唔錯嘅

唔係live嘅話

講真 依個男朋友好好

我地分手啦

啲音樂變sad了

去兩年唔使散掛

裙襯波鞋

好sad...
大家都知道係最後一餐

又南昌
會唔會撞到魚哥 sell 樓

黃金 係機會喇

分到手未

洗唔洗加埋入Q&A

佢阿媽都on9
上次都叫佢唔好講住
又懶醒

個嘴歪晒咁 八婆格

係....

有無分手q睇吓？

咁假嘅個反應

黃金sir有冇機

兩個都扮冇嘢

回憶

Stephy真係好正

夾最後的魚

倒水咁倒啲錢

痴線咁都有得喊

我筆d雜菜湯比你

呢碗咩黎架

家姐真心正, 阿妹完全唔得

上個禮拜我以為家瑜去接佢機然後撞破然後散

分手炮彈式發球

long d

條仔咁體諒都叫唔好？

黃金gogogo

Stephy真係好靚

我都覺

又分享喜悅

我俾正皮架

分手了

jinbesan

最後一隻

有無 final q

Marco都好人黎嘅 可惜唔夾

淨係睇頭三隻字就夠

最後一隻公仔

我覺得我男朋友好啲

唔知黃金SIR拍個陣有無憶起自己都曾經拍四葉草呢D 運動青春劇

形同陌路

陪多佢一陣
最後分手

夾到了

佢哋成日行天橋

Stephy開口先

bye 唔啱嘅唔好勉強

嚟個分手Q先啦

最後黃金跟左Marco去英國

不如我地分手啦

你夠啦喎。。。

同意

唔好阻人啦
黃金機會

最後的公仔

迷魚黨成員+1

上次live佢有提起

分啦屌

估唔到係和平分手

其實好可惜...

上次開live佢有講

佢同表哥

經得起考驗先會長久

Marco

去英國2年啫
2年long d咋嘛
又唔係偷食

佢去咗重Loop

迷魚不迷契

Stephy好靚

第三者！

和平分手都好嘅

一定有啦
雖然四葉草真係無得彈

其實大家都愛對方的

咁如你所願 皮已負

收到

long d好難架

家瑜鍾意排球多過鍾意你呀
分手啦

CLS

係咪搞錯咗啲咩啊 你先係第三者

唔好喊啦

stephy啲戲

係魚仔

熱愛排隊都唔使散掛

子豐好慘，有對白都無鏡頭

stephy 真係唔似37

黨規

無乜點變
D女變得好撚大

cls stephy d戲好撚好

好想攬住佢

Stephy真係視后級演技

對唔住美人我都負咗

和平分手到咁

好彩有Juju氹返

狙擊契仔團隊成員快啲空群負皮

2年都好長㗎啦，之前去日本做咗半年野，都好難頂

Stephy演技好掂

佢條仔真係好人黎

Stephy

咪試下先囉 洗唔洗分手
之後佢地又唔係冇long d過
又唔係唔鐘意對方

阿寶長大了

哇屎啲戲

兩個都好撚慘

。。。好囉

Stephy喊到成塊面都紅晒

stephy D忍喊戲

stephy 真係開始有戲味

人地提名金像影后

Jesses 谷唔到眼淚
屎戲

點解stephy咁靚

有洋蔥

你估咩
去咗英國幾個月條女就冇咗

估唔到你接花球有經驗 long d都有

Stephy幾時拎影后？

竟然係咁樣散

芷瑜 排球 先係屬於你嘅世界啊

迷魚黨同共產黨一樣

就算散咗都一樣可以係另一個男人做男朋友

雖然我覺得家瑜同黃金sir襯啲
但marco真係幾好

喊得好靚好自然
突然就紅左眼

女裝羽絨咩意思

契魚
契仔

行埋呢段最後既路就分手啦

其實大家都唔想say 88

忍唔住負皮你

你地唔該望吓條隊先啦OK?

想幫stephy抹眼淚

唔會太浮誇 岩岩好

其實個情況我估應該係似佢同方力申個陣的
所以同拍排球一樣, 都係真感情黎

呢套冇stephy啲歌㗎

其實點解2年就要分手

做有錢仔條跟班